LBJ: Free Woj 參議員 Hawley: 試下講 Free Hong Kong

WOJ怒回參議員「FXXX YOU」 遭ESPN無限期停職

先前美國共和黨聯邦參議員霍利（Josh Hawley）批評NBA「媚中」，更直言為什麼不在球衣上印支持美國軍人或執法人員字樣，在種族歧視風潮正熱的現在也引起某些人不滿，其中知名記者沃納洛斯基（Adrian Wojnarowski）更直接回覆他「FXXX you」。

霍利在收到沃納洛斯基的回信後，便直接將信件內容公開，接下來沃納洛斯基也針對該信對霍利和自己在ESPN的同事們道歉，不過傷害已經造成，ESPN也發出聲明表示，無法容忍旗下員工逾矩的行為。

ESPN決定將沃納洛斯基無限期停職，而《紐約郵報》記者Andrew Marchand也證實了該事，並指出除了停職之外，也不會支付薪水，而究竟什麼時候能夠復職，目前也沒有定論。

而自從道歉聲明之後，沃納洛斯基便沒有在推特上PO文，顯得相當安靜，不過他的支持者則在推特使用「#FreeWoj」標籤聲援他，希望ESPN能夠網開一面。

RMBjames又衝出黎

一秒收皮

推

又撚狗

其實Hawley 真係好勁，學左trump 個種twitter 打法，但講野合理過trump 好多，又有針對性，更重要係佢真係好care 香港

Lebron james真係好撚柒

FOJ

佢同Emma waston 兩個真係偽善到極點

相比之下，環保少女真係會支持香港，已經好難得

垃撚圾Foj

雖然foj係好撚有問題
但依d球星同nike簽左幾十億大約時
應該簽撚左d條款係唔可以傷害market
基本上free係唔存在

Push

ozil 依家連波都冇踢

利申：熱狗

所以咪叫佢shut up and dribbling

咁就咩都咪撚講啦屌
榮叔是咪咩都無簽2打6？

佢張adidas約就到期
好似話adidas好大機唔續佢

咁佢就唔好扮晒關心社會啦

占狗一對著人民幣就跪低

係老美唔驚封殺扮平權唔影響market
扮野重有利形像播
依Ｄ nike叫佢扮多Ｄ啦

FreeHongKong

#FreeHongKong

Chi Na moneu taste good!

Joshua Wong 黃之鋒 😷 已轉推

推 願榮光歸香港

食屎啦LBJ 屌你老母空難果個應該係你，唔係高比

無人叫佢發聲
佢收聲已經夠

Pish

咁咪全部都唔好出聲 扮咩正義

所以佢只係一個偽人權鬥士 抵佢老母俾隊友屌

奶共廢老

Hawley

撚狗

3hk

可唔可以幫手入Twitter 做任務？
有戶口既, 入去 Love & Retweet (2秒搞掂)
無戶口既, 開一個戶口都係幾分鐘,

平時無用開唔係藉口, 係連登見到有任務,
Click 條link入去Love & Retweet 就得

唔識英文唔係藉口, 你可以揀正體中文
之後每個POST有其他語音, 下面都有個制可以翻譯番做中文俾你睇

外國好多人都係個POST入面繼續支持香港, 不停講『Free Hong Kong』
可唔可以支持下？

*其他語言

都幾多外國人喺foj個tweet話佢奶共

RMBJ

Lbj 真係幾無恥，關支那事嘅全部潛水

FOJ收皮啦

跟住foj 就會話 nba 唔好涉政治

Joshua Wong 黃之鋒 😷
@joshuawongcf

So predictably hypocritical:

@dmorey saying "fight for freedom, stand with Hong Kong" to support human rights = UNEDUCATED!

@wojespn saying "fuck you" to a Senator worried about Chinese influence in the US sports industry = NICE!

Justice matters only when you don't lose money.

Free Hong Kong

入左去twitter睇
留言串lbj都係真鬼佬 用曬freehongkong hashtag wow

快d話白人蝦你啦 大帝！

ho ball

China James

賤種

LBJ

LeBron James係垃圾
人民幣鬥士扮乜撚嘢人權鬥士

笑到

仲Free WOJ? 比人炒左囉咪

我心諗woj係乜水

同意！ 呢條三姓家奴

足球之前首先我地係香港人
利申 阿 多謝樓主

lbj讀得少書個腦係差啲
死嘅應該係佢唔係高比

係
個漣漪效應係陳同佳幫Trump助選

藍屍技俩！

反駁佢做乜上年國家機器屌鳩莫雷 做乜唔出嚟講呢句？

藍屍：我唔知

啱 Hawley 好識玩 Twitter

LBJ 連 BLM 都唔敢印係波衫度
有乜資格講freedom

仲要好靚仔

轉左nike啦

美有 Josh Hawley
英有 Luke de Pulford
兩個都係又後生又型

謝謝

偽左vs真左

咁真心嗰啲
唯有希希佢唔好太蠢
假嗰啲就算啦
自以為聰明喺度賣弄小聰明

咁又未必一樣 可能係ozil本身廢

係LickBeiJing

用呢張覆LBJ會唔會俾人屌

唔會

Free佢老母 假人

FOJ

而家一定大把人抽硬你水啦 準備改名 China James

會唔會係佢專登將freehk轉做freewoj嚟串9香港人...

占狗

屌 成班左膠真係自己攞嚟

雖然josh 唔錯
但luke型太多

LickBeiJing

幾好笑

一無道德高地佔盲梗係縮, 繼續搵大錢理撚得黑人繼續被歧視啦

型到核爆，大巴大巴煎落啲仆街到

其實woj當時有幫morey同香港人講野

關心佢自己美國社會/黑人社會
其實就真係冇必要硬係逼人care香港

屌你LBJ

唔好驚講錯野
Woj, Adam Silver, Daryl Morey 其實都係幫香港
係得FOJ咁偽偽善double standard
所以某程度上Josh Hawley俾緊機會我地

條垃圾會點回

大帝應該又扮睇唔到啦

認真，Kanter 都有半搞笑咁講free woj，但冇人會針對佢，因為佢真係每日都係到反佢祖國既獨裁者埃爾多安，九月個時都有支持過香港

Twitter 要人

屌侵就大大聲
支那習中營就睇唔到
鐘意R光環又唔想拿屎上身
好心就唔好咁撚厚面皮話自己More than athlete啦
shut up and dribble啦唔該

支持完支那之後係twitter俾人屌到反皮駁唔到 就出個tweet話唔再回應 笑撚到我仆街

應該係民主黨支持者(即係woj pro BLM)對共和黨(Hawley, all lives matter)
美國政治兩黨支持者分化好嚴重

我全都要

你睇清楚啲，唔係呢個問題

有人話Woj回FK U 比hawley 又係因為兩黨唔啱牙
所以大家唔好鬧WOJ
攻擊偽善撚LBJ就算

占屎又忍唔住衝出黎柒, 上次盲撐bubba smollett事件誤導大眾又唔撚道歉
好撚無恥

點解人地既代議士咁charming, 我地個d冇口才又甩皮甩骨

關心黑人社會 關心自己美國社會有咩問題？

基本上所有唔幫香港人出聲既人都會比人話偽善

下面d白左

但kyrie irving都有簽,佢又咪係表態

勒邦 澤東👳🏿‍♂️

咁咪收皮囉 講乜撚野freewoj

候活都係高中學歷
但今次BLM 佢考慮左好耐唔想再打NBA 住怕影響示威進度同目光

學歷有影響
但為人更什。
LBJ 係明顯個人有問題

點同foj比啊
同埋條on9仔死左去平權啦得撚閒理香港咩

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #取回強積金 #聯繫匯率 #光復香港時代革命 #黃色經濟圈 #移民走資

之前奧燒單野炒得最熱嗰排反而有正選

勁多人屌鳩Hawley唔理自己個state
佢地以為一個人只可以同時做一樣嘢
而且又唔搵Governor

左癌上腦 唔比人有言論自由
Double thinking
BLM: 民主黨black lives>共和黨black lives

左膠不嬲冇乜邏輯

其實班美國議員咁出力幫香港都算唔話得
你話美國無諗住用香港做藉口又好乜都好打中共就假，直頭係第三次世界大戰緊。

美國自己武漢肺炎同BLM都仲如火如荼，每一個撐港post不同議員下面都有人屌可唔可以搞好美國先，大佬換轉係我都可能會屌個政府自己都未搞掂做乜嘢去做世界警察？

身為香港人一定支持，以後有機會報效美國

唔....其實Kobe同RMB james 都係高中入NBA
不過人既質素就爭好遠

占屎屌你老母

佢唔係唔幫香港人出聲
係話人地支持香港not educated
搞清楚先啦

得罪講句
Kobe一係唔出聲 一係都係奶共架啦
佢係支那咪又係賺錢賺到笑

我覆錯人 有人唔知woj係邊個

挑鳩議員

我

kyrie至少表過態

場上一樣dirty 場下一樣奶共 有咩分別?
不過kobe醒D 唔會出黎柒 悶聲發大財

push

LBJ love beijing

LBJ: nmsl

以前覺得Kanter神神化化
以家知點解了

係啊，至叻係尖屎啊嘛

一句就秒撚左FOJ

分別就係有人成日開口夾著脷
由FOJ, 扮咳, 到底有幾多次因為把口而得罪人

woj?

佢係叫人收嗲喎 搞清楚未？

中佬有 Ted Cruz
名同look都好撚霸氣

無錯 集中LBJ先可以等人正視其他弱勢問題

賤種占係仆街
所以kobe係好人

其實關心自己社會唔關心其他無問題
佢7就7在morey 講Free Hong Kong 比中國屌果陣 比人逼收聲果陣
佢係到話佢not educated唔應該亂講

土皇帝 繼續奶共

大家唔好唔記得呢單猛料：

幫手推（我P推唔郁）！

閉門會議時佢要求silver重罰morey,賤撚到
仲有十幾年前支共資助蘇丹屠殺人民，騎士全隊聯署譴責，唯獨占屎唔肯簽

James ccp dog

Shut up and travelling就有佢份

NBA神級記者，好多球隊交易都係由佢率先爆料

有問題？？
佢會發聲既通常係美國/黑人社會既野
全部都係佢自己熟既野

香港/大陸野佢會知幾多？
作為一個美國人唔講/唔表態有問題？

佢係到講morey not educated唔應該講野
果陣nba 咁大迴響係因為支那試圖收morey 聲呀唔係講緊支唔支持香港

有無source
嘩屌咁撚賤真係奶共奶撚到

唔清楚就唔好出聲 仲要出聲叫人收聲！ 你搞清楚故仔先喇

奶共不突止仲要虛偽到仆街 MJ依種真小人對比下真係冇咁黑人憎 簡單一句我鍾意錢真係奈佢唔何

講真 就算James 講左句free hk
班支那賤種咪抵制你兩日 你企硬
之後咪又照係買你周邊既產品

又撚狗

Senator Hawley 好波

呢樣真係要keep住提
枕住啲美國人twitter 留comment話係咪唔俾人put domestic issue in first priority
而佢地唔記得咗LBJ個問題唔係沈默，而係shut others up

Care就免喇，應該話好識利用香港
利申：唔介意俾佢利用，互相利用就最好

Josh bb身體力行
Luke bb都係 仲出po叫人初選投票
小孩子才選擇

Btw Josh bb好似大波d

咪所以話佢地偽人囉

一早睇撚清啲運動撚同荷里活左膠 淨係識欺善怕惡
遲早打波垃圾同拍戲屎都唔撚屌得 因為歧視

半年已經J 緊luke
靚仔到癲又好老豆

我係高比死忠
高比點都唔會係好人, 佢信MJ 果套, 對隊友harsh 先有成功

理性D評價高比, 佢係一個真小人
你接受到佢果套咪鐘意佢，佢hate佢佢都係照舊，做到成功比人睇work為止。

佢係叫幫香港出聲既人收聲

Yes

retweeted

國際戰線

屌 LBJ 做 SJW
但一講到 Uyghurs / China / Hong Kong
就啞火

仲可以拎埋上次Morey 單野黎洗

手足加油 洗撚死班偽人
一有SJW 就屌撚死佢地唔屌China

打臉

手足
攻爆Twitter

連登國際線呢？
去左邊？

adidas用劉奕菲做代言人，你就知佢咩立場啦

果然籃波狗都係籃絲 灣仔tg班籃波狗喺修頓繼續打波

#LickBeiJing

不過話說回來，我鳩估其實好多美國本地人都對香港問題莫衷一是。世界都係只對錢有興趣，呢個時候更要正氣議員點醒班契弟。

仲要好多meme圖都係班鬼佬用黎串FOJ

完全係，仲話女權，真係偽善到仆晒街

仲有Emma Watson 條臭閪

Kobe 好唔好人都唔影響 lbj 係個奶共 隻重標準嘅仆街喎

Kobe 走咗半年啦

班藍屎最撚鐘意拉人落水 轉移視線

屌LBJ寶係on lun 9
Lbj 條tweet 樓下仲要好多左膠支持佢

Tui

佢係叫人收聲喎 唔係沉默咁簡單

free hk

巴打，得閒用吓個「甚」字依家好少人用

LBJ claims to be more than an athlete lol

佢係直接屌返火箭隊個Gm uneducated
應該要收聲喎

想liberate多d

幫大陸講野就唔傷害美國本土市場？

鳩縮LBJ

秒

me too

想問woj係乜？

唔識打佢個速成碼 所以打什

佢真係好有心

foj咁鐘意衝出嚟柒

參議員企硬 好波

LBJ還LBJ，之前Morey出事嗰陣 Woj曾經因為like咗Morey個tweet而俾中國取消演出
而LBJ呢次撐Woj未必係奶共，而係佢地之間嘅情誼，當然你都可以屌佢只係BLM但唔關注香港

所以立場要搞清楚先

去foj 個Twitter 留言喇

點樣係Twitter 睇留言?

廿女

笑到仆街 d鬼佬係咁屌7佢

LBJ又縮返入老母個西到

玩具撚，笑

Haha

WOJ 爆粗應該係出於Hawley 支持軍隊同共和黨

Foj就肯撚定瀨共
Morey單野爆左 咪照去上海表演出show

Woj 今次攞明做錯 而家美國人屌espn唔肯格外開恩呀

瞄撚準個目標唔好射錯人

同意
我只係話屌嗰陣都唔好屌錯重點
唔好鬧埋Woj奶共

玩具猩猩🦧

Free Hongkong!

James收皮

而家佢俾人笑緊雙重標準

係佢老母個閪出返黎未

佢兩個有冇做過愛

Spam去奶共james個post

Woj, Adam Silver, Daryl Morey都係同路人
除咗LBJ

黑人權鬥士

狗咁撚

hdhdhdhhd

RMBJ真係賤種黎

唔支持捍衛美國嘅軍人根本就係通番賣國

屌笑撚到仆街

識玩

我屌woj錯
亦覺得espn罰得合理
過完冷河咪比你返工

幾時？
仲見佢著緊adidas

comment 笑到PK

竟然係著mercurial

佢一出道就係著呢對架啦

原來係咁
睇佢adidas 著過果堆應該phantom vsn 相似d

環保撚出發點係好係為所有生物好

但黑奴同女權閪只係為自己

出道個陣就係Nike

push cls呀